用hsbc網上投資股要點set止賺位?

求巴打絲打

手續好貴呀hsbc

新手暫時用返自己戶口所以用住hsbc。
有冇介紹用邊到買股票好?

賣出/沾出股票果度有得set

用返限價盤set?

俾倉租俾窮呀用HSBC
用緊渣打，冇最低佣金

係

hang seng also sucks?